張衛健算唔算係近五十年比較偉大嘅影星之一?

佢用自己嘅創意開發咗好多經典形象

小寶已經超鐘意佢

周星馳好多抄佢

Ching識波

咪引戰啦on9
建議你睇下東張西望同佢做果個訪問
睇得出佢真係一個好有才既人
點止50年呀 起碼200年啦

張衞健係有才華, 做戲真係好睇

只係可惜在, 係佢之前有個周星馳, 每逢有人讚佢, 就會有人提周星馳出黎,
好似呢個POST咁

不過張衛健係大陸都撈得幾掂既